#Тестовое задание

###Задача:

###Реализовать SOAP-сервис по управлению пользователями. Пользователь = имя + фамилия + логин + пароль. Данные хранятся в БД MySQL. 

### Дополнение добавить security, data-jpa, front 


####В сервисе должно быть три метода:
1. Добавить пользователя
1. Удалить пользователя
1. Получить список пользователей.
 
####Требования к реализации:

1. JAX-WS (стандартная реализация SOAP)
1. Для работы с БД должна использоваться библиотека Apache Cayenne
1. Сервис должен логировать все вызовы с помощью библиотеки Apache Log4J 1.2
1. Для каждого метода SOAP-сервиса должен быть написан Unit тест с использованием библиотеки JUnit.
1. Для сборки сервиса должен использоваться Apache Maven.
1. Дистрибутив - это war-файл - должен запускаться в Apache Tomcat.
 
####В качестве результата:
1. Исходные коды
1. SQL-скрипт создания БД
1. Файл проекта SOAPUI (https://www.soapui.org) с запросами для проверки работоспособности SOAP-сервиса.

-----------------------------------------------------------------------------
1. Исходные коды можно взять тут git@bitbucket.org:onixred/diasoft.git
1. SQL-скрипт создания БД, в хранилище    [/sources/create_table_user.sql](https://bitbucket.org/onixred/diasoft/src/d5a9462ac3166573983ab7e4b8d3997d0c9e638b/sources/create_table_user.sql?at=master&fileviewer=file-view-default)
1. Файл проекта SOAPUI, в хранилище [/sources/users-wsdl-soapui-project.xml](https://bitbucket.org/onixred/diasoft/src/d5a9462ac3166573983ab7e4b8d3997d0c9e638b/sources/users-wsdl-soapui-project.xml?at=master&fileviewer=file-view-default)


####Дополнение

Добавлен фронт запустив приложение сервис предлагает войти или зарегистрироваться. 
Возможности администратора:

1. можно отправить текст на добавление
Возможности пользователя 

1. нельзя отправить текст на добавление

Служба стартует на 8080 порту.
http://localhost:8080/welcome